陳啟宗：香港樓市「20幾年來最好就係今日」 稱梁以外無人能控制樓價

被外界視為「梁粉」的恒隆地產主席陳啟宗，今日受訪時不點名暗批曾俊華是完全沒有為明日着想的「守財奴」，亦同時開口大讚梁振英「做得好」。他指梁在任時增加土地供應量，令香港房地產市場20多年來首次受控，更表示「邊個能夠將樓價控制住，邊個就爲香港做了一件好大的事」，直言除了梁振英外，「我看不到有第二個人可以做到」。

一個地產商講呢番說話
不停升緊係最好啦

美國人陳啟宗

依啲說話真係4月1號先講得

冇人能控制樓價上升呀

出面個個都話梁振英控制左

由佢把口講出黎特別有說服力

樓價而家都仲創新高仲衝出黎讚689

控制樓價繼續上升